pccw上網出年1月到期

本身用緊500mb fibre連華為個modem router（室內wifi）同個防毒，交緊168
想keep返一模一樣，但打電話比我個sales話至少要upgrade去 1000mb，但就交196
呢個係咪已經最好既offer?